如何打擊收集垃圾口罩廢老

召喚？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

即刻打到佢冚家產啦

fb有人教 用完口罩 用marker係上面寫字先掉

直接打擊

火

睇住班支那廢老，笑左出黎啦

又唔識上網又資訊唔流通，食二手貨食假貨就係呢班，一話有就出去成班交叉感染。仲要肺炎死得多廢老，今次將人口大換血

好似咁樣叫佢食口罩

goood idea

倒鳩佢水